[即時] 葵涌警署d狗準備出發

即使 20：13

推

有出發圖先再講

隔離post話9點清場

我又諗起個光頭警長